export const mockCards1 = [
  { question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
  { question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
  { question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
  { question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
  { question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
  { question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
  { question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
  {
    question: "Usamos estado (state) para __",
    answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
  },
];

export const mockCards2 = [
  { question: "Qual era o nome do dragão de Aegon, o Conquistador?", answer: "O nome do dragão de Aegon era Balerion" },
  { question: "Qual das Cidades Livres é apelidada de Cidade Secreta?", answer: "Bravos" },
  { question: "Quem teria construído a Muralha?", answer: "Brandon, o Construtor" },
  { question: "Quando os Ândalos invadiram Westeros, onde eles desembarcaram?", answer: "Desembarcaram em Vale" },
  {
    question: "Qual foi o único dos Sete Reinos que Aegon I não conseguiu conquistar?",
    answer: "Somente Dorne conseguiu resistir a Aegon Targaryen",
  },
  { question: " Qual era o nome do pai de Tywin Lannister?", answer: "Tytos Lannister" },
  { question: "Qual rei Targaryen construiu o Grande Septo em Porto Real?", answer: "Baelor I Targaryen" },
  { question: "Quem matou Oberyn Martell?", answer: "Gregor Clegane" },
];

export const mockCards3 = [
  { question: "Como Dobby morreu?", answer: "Dobby é morto por Bellatrix Lestrange, que o atinge com uma adaga" },
  { question: "Com quantos anos Harry Potter recebeu a carta de Hogwarts?", answer: "Com 11 anos" },
  {
    question: "A casa dos grito recebeu esse nome por qual motivo?",
    answer: "Porque Remos Lupin passava suas transformações de lobisomem lá",
  },
  { question: "Qual era o nome do elfo doméstico da família Black?", answer: "Monstro" },
  {
    question: "As lágrimas de qual animal é o único antídoto conhecido para o veneno do basilisco?",
    answer: "Lágrimas de Fênix são o único antídoto conhecido",
  },
  { question: "Que talento mágico Harry compartilha com Voldemort?", answer: "Ser um Ofidioglota" },
  { question: "Qual Horcrux foi a segunda a ser destruída?", answer: "A segunda foi o anel dos Gaunt" },
  { question: "Qual o nome da coruja de Harry Potter?", answer: "Edwiges" },
];
